環球影城張fast pass

原本同男朋友plan好12月19去大阪個環球影城，依家去唔成，仲買左張standard 4 fast pass唔知點算
去邊放好？呢到有冇人要？

張飛去到幾時？幾錢？

下個月中會去USJ但未買飛 想知詳情🙇‍♀️

得返一日咋啵 幫推，睇吓有冇巴絲聽日去又未買

3折同你收

真心？
12月19日入場
唔利波特保證入場卷 1400-1500

其實上星期知去唔到 就放左上幾個網到賣 但冇人理

我淨係賣fast pass，因為我一月去返，張門票下年七月到期，所以我自keep
Fast pass限左係12月19去

要錢唔要貨
個時買$680一個
早知唔跟專xxx買喇 食水好深 好肉赤

真心呀 邊頭交易？我今日會係梅田同難波

你pm我 我唔知點pm你
主 多謝你打救我 我有兩張

幾yen 張？我得yen係手 whatsapp 684 2-66 63

點解我問要998 一位
入埸加 fast pass

因為我自己keep返張門票 一月用
依家淨係唔要fast pass 就咁fast pass$680一個 門票就$5xx

你個名

呢間野乜都貴過人，又鍾意點你住啲cheap雞酒店但收你四五星級價錢，之前朋友講都唔信，但問過一次價之後永不錄用。

怪自己懶 冇上官網買

有無line/whatsapp 人在日本 可以聽日去
錢番香港再入比你

要兩張

我本身買左16號飛同fast pass諗住同女朋友去 但佢病到7彩

依加佢好似好番d 如果可以 你就賣兩張比我啦

Line id : marco_tyl